成日都放屁

好鍾意放屁～

臭屁？

Yes 好鍾意大大力放 臭死隔離

最痛快嘅就係放屁放到啲屎都放埋出嚟

沖個涼洗屎忽